% !TEX encoding = IsoLatin2  % notwendige Zeile f"ur Mac-Benutzer (muss als Kommentar stehen); Windos-Benutzer k"onnen die Zeile l"oschen.

% LaTeX-Vorlage Version Dezember 2015
% erstellt von Dr. Andreas Drauschke und Dr. Susanne Teschl
% Modifiziert von Dr. Andreas Mehrle (andreas.mehrle@mci.edu)

% \documentclass[a4paper,oneside,11pt]{scrreprt} 
% F"ur kurze Arbeiten w"are auch die Dokumentklasse "scrartcl" ausreichend. In diesem Fall ist "section" die h"ochste Ebene ("chapter" gibt es dann nicht).
\documentclass[a4paper,bibtotoc,oneside]{scrbook}
\usepackage{amsmath,hyperref}

\usepackage{ifthen}
\newboolean{english}
\setboolean{english}{true}		% Kommentar entfernen für englische Version

\def\title{Measurement system to determine the flow behavior of natural hazards like granular media with a laboratory scale chute}
%\def\title{Title of the Thesis}
%\def\study{Mechatronik - Elektrotechnik}
\def\study{Mechatronics - Electrical Engineering}
\def\thesis{Masterthesis}
%\def\thesis{Bachelor Thesis 2}
\def\degree{"Master of Science in Engineering"}
\def\student{Simon Felbermayr, B.Sc.}
\def\matnr{2010620020}
\def\address{A-PLZ Ort, Stra{\ss}e Hausnummer}
\def\reviewerone{Bernhard Hollaus, Ph.D.}
\def\reviewertwo{Anselm Köhler, Ph.D.}

\input{0_definitions/definitionen.tex}

\begin{document}

\ifthenelse{\boolean{english}}{\selectlanguage{english}}{\selectlanguage{ngerman}}

%\layout

% Kopf- und Fusszeilen initiieren
\pagestyle{plain}

\pagenumbering{Roman}
\input{0_definitions/deckblatt.tex}
% \input{sperr.tex}
\input{1_sections/eid.tex}
\input{1_sections/dank.tex}
\input{1_sections/kurzfassung.tex}

\ifthenelse{\boolean{english}}{\selectlanguage{english}}{\selectlanguage{ngerman}}

\tableofcontents%\thispagestyle{empty}
\newpage

\setcounter{romancount}{\value{page}}
\setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic}

% Kopf- und Fusszeilen initiieren
\pagestyle{fancy}

%\selectlanguage{ngerman}

\input{1_sections/kapitel1.tex}
\input{1_sections/kapitel2.tex}
\input{1_sections/kapitel3.tex}
\input{1_sections/kapitel4.tex}
\input{1_sections/kapitel5.tex}
\input{1_sections/kapitel6.tex}

%\selectlanguage{english}

\input{0_definitions/verzeichnisse.tex}

% Anh"ange
%\selectlanguage{ngerman}
\begin{appendix}
	\input{2_appendix/anhangA.tex}
	\input{2_appendix/anhangB.tex}
	\input{2_appendix/anhangC.tex}
	\input{2_appendix/anhangD.tex}
\end{appendix}







\end{document}
